祟韓定祟日弱智d?

祟韓
祟日

將崇打做祟既最....

樓豬好心引戰引好啲啦

崇

樓主曲線引正評

崇韓係弱智嘅話崇日係狗

小妹崇陸

屌你樓主戇鳩鳩, 後面係芝麻街, 環球影城呀柒頭
崇日狗改個日本名 日本都未去過?

都好過崇日

駁唔到

崇變祟，環球影城變迪士尼，樓主仲意思開po問人邊樣弱智啲？

咁又點

之前睇過相中人而家係tenga 做仲上左位